食土耳其雪糕點樣唔被佢撚

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

唔拎

屌鳩佢

唔比錢

玩返佢轉頭

同佢鬥快

企定定喺度，乜都唔洗做

捉住佢隻手

揸佢枝棒

揸爛個脆皮

佢畀個空筒你嘅時候
畀一個你食一個

自己帶工具野去“筆”

土耳其式俾錢

唔畀錢

買土耳其雪糕主要就係為咗睇表演，杯雪糕唔係重點。

原來係咁唔講唔知

唔撚食

一巴車埋去問佢玩撚完未

真

杯雪糕好難食

係台灣專登俾錢俾佢玩
玩完杯雪糕食左2啖就丟左

喺土耳其食嗰啲係羊奶整 我又覺得好好食wo
有少少煙銀